13億人口搵11個識踢波既都無

13億人口真係搵唔到11個識踢波既人

今次老撚都撐韓國啦
足球高你幾班 加上現時中韓咁既關係
贏埋你真係咩彩都攞哂

其實踢波勁唔勁唔關人口事既（好似係）

大宝真牛